[29/12] 再批「黃色經濟圈」 邱騰華：令社會難以復和

商務及經濟局局長邱騰華今日接受無綫新聞時訪問指，聖誕假期連日商場有人鬧事，會令本地消費、連帶就業均受到影響。邱騰華在訪問中再次批評「黃色經濟圈」的概念，「當社會面對咁大困難，我哋再以這種方式去自我劃分，係咪能夠復和呢？」

邱騰華在訪問中強調，2019年下半年，香港經濟下行、出現負增長。邱騰華指出，黃色經濟圈對經濟影響未必大，但仍需指出有關概念的問題，「國際之間有保護主義、加諸其他人身上的壁壘，我們都反對，因為非貿易的壁壘，我們都反對。我點可能唔去指出（問題）？」

邱騰華指出，商店可以支持不同價值，「如果一個社會，我們用的經營模式，是政治理念先行，我的問題係是否能夠持續。當社會面對咁大困難，我哋再以這種方式去自我劃分，是否能夠復和呢？」

邱騰華早前在 facebook 直播回應「黃色經濟圈」現象時，指世上沒有任何經濟體會這樣「畫地為牢」，又稱這不是香港人信奉的一套，「我看不到有任何實質可維持或支持這件事。」邱騰華表示，怕推行黃色經濟圈的人會成為最大的受害者，「如果人人都畫個圈，第一個受害就是畫圈那個人。」

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

敵人反對

黃色經濟圈的障礙

如果一個社會，我們用的經營模式，是政治理念先行，我的問題係是否能夠持續。

同中共講啦

每日一篇

一邊叫差佬打市民個頭 一邊就寫文話難復原，咩玩法

你班仆街送晒死黑警入監獄先講啦

又黎 ...

真普選是靈丹妙藥

黑警不停強姦女性又點和
一定要戰爭,戰爭,同戰爭

唔係語冇用㗎咩？又難以復和？

我中意幫襯邊間 又要你去理 真係on9

XXX表示，香港現有的條件均由《基本法》賦予，包括作為單獨關稅地區的地位

阻止唔到得把口鳩up

又批

你買你藍 我買我黃 有咩問題

我就係要黃色經濟圈，令全香港人齊齊杯葛死黑警港共走狗冚家剷

我日日收工都淨係食黃店 吹呀

邊個話要同你地復和

和你老母

邱騰華指出，黃色經濟圈對經濟影響未必大 ...

係就咪咁多野講啦, 關你撚事咩...

有無用唔係你話事

做生意包賺個個都做生意啦

一個社會無民主，無公義，軍政府，
你想經濟點樣發達？

屌你老母啦邱騰華，如果黃色經濟圈唔係香港人信奉的一套你就唔撚駛出黎吠啦！
依家就係黃色經濟圈有成效先嚇到你瀨屎要出黎吠咋食屎狗

無效你講乜嘢

復和？ 班黑警接受哂懲罰先再同我哋講啦

佢哋真係驚撚到閪咁

世界上冇既我地咪自己開先河
點解一定要人地有左先我地先可以有

偷換概念保護主義係加關稅果類，實實在在政府policy 黃色經濟圈係個人喜好，民間自己搞掂

大獲，姐係好成功，啦啦聲去黃店茶記食個點心放題先

其實佢哋明唔明越講越多人知道就越多人支持架啦

怨婦好煩呀我點使錢關你撚事咩

多謝焗腸又再提醒我要去幫襯黃店

即係我們做對了

又話難以持續既
咁未唔好理囉
日日出黎9up , 痛呢？

【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

Wolipay - 和你pay
iOS:
Android:

和你eat
iOS:
Android:

Whatsgap
iOS:
Android:

唔好比佢停，勁去黃店！

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

要令社會復原

是要答應五大訴求+清理警暴

落床刷牙洗面食黃店

你屌七左班黑警先講啦

依家邊個喺商場鬧事呀?

Noted with thx
繼續

我既錢掉落海關佢撚事

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

做岩左

方向正確驗證

大陸抵制nba同阿仙奴令經濟難以復和

咩叫復和？

我淨係識復原同和諧。可唔可以唔好好似支那咁成日自創新詞

日日講 係人都知你驚啦

其實同支持公平貿易咖啡, 支持走塑一樣, 都係理念先行, 然後之前你班保蝗話(口講) 支持華為, 又唔見你咁撚多嗲.....

官方認證

同政府講：「If you can’t beat them, join them」

其實都白痴既
拿...我唔鐘意去kfc食炸雞,去左祖利比食都唔得?

我鍾意點洗自己d錢
關佢L事
班9官自己去Landmark又唔L去裕華買西裝同化妝品？

全球最自由經濟體喎
政府9 up笑撚大人個口

點會想同你復和
on9

佢講比邊個聽者。。。講比藍定講比黃聽？ 諗唔明

依D野其實都係向親共勢力學番黎
大陸都好興玩抵制乜乜物物

當你地係某某公司某某藝人某某球員球隊被抵制時都無出聲

但係依加就係咁出聲阻止

我想依個行為大約做對了

個社會做咁多嘅嘢，某程度上都係報復政府，你可以令人放下黃色經濟圈，就係落實五大訴求，同貿易上嘅保護主義係兩回事

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

因為依樣野用狗都解決唔到，所以咪咁驚囉

迴力標

畫一個圈 受害既係圈外既人
支那反對的 我們便要支持

已經驚驚了

日日佢哋都提醒我哋要堅持做
擴大做

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

自由經濟係咁嫁啦，一定要幫襯你呀，錢係我，畀錢邊個賺，都要你條地下黨員管呀。食屎邱騰華想做特狗去含撚啦。

少數派好撚驚

咁垃圾局長解釋下
航空公司點解
因為政治表態而炒人

落令唔比人做生意囉自由經濟城市

呢個社會係唔會再返去以前咁 係你地一手做成

搵人整隻藍店 app ，每間都有國家認證，叫藍絲去撐囉，黑警去食又可以優惠，你話你地大多數嘛，餓死曬黃絲就最好。

搞到咁分裂係因為你政府搵黑警打殺市民

殺人者叫人唔好報仇佢果腦壞到真係復和唔到

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

戇鳩！邊個想同你講和？

你哋班仆街出賣咗香港咁耐，唔駛還呀？

我會堅持到我死為止

明明經濟圈係自由嘅表現嚟
依家就講到因爲經濟圈而冇自由
本末倒置得咁撚犀利

Push

邊個想同你復和呀

驚撚到日日唱淡

我d錢掉落海都唔益你藍店

死左太多人

明明係先有紅色經濟圈出現先

點樣洗錢都要理呀？痴筋

「如果人人都畫個圈，第一個受害就是畫圈那個人。」

其實呢句說話無錯
如果我哋停留喺呢個階段就好易固步自封
所以我哋更加應該擴闊同吸引更多嘅客人商戶入黃色經濟圈
最後係我哋困住佢哋非黃色經濟圈

證明好有用 決定以後盡最大能力只買黃店

無人想同你和好如初呀，做唔掂就躝啦。

日日講唔悶？

屌啦

之前話唔會搞得掂
而家話會令個社會撕裂。姐係默認左良心經濟圈會搞得掂，唔係有乜好擔心

睇嚟對家真係驚得好交關
敵人反對的